那午

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

樓主係5毛 已fc

邊度嚟

弘

美心

嫲妹

下次唔好食啦，我哋要抵制美心呀

冇錯

dllm